解放軍同國產催淚彈係警隊嘅敵人

致警察嘅公開信
解放軍同國產催淚彈係警隊嘅敵人

各位警察

發射大量國產催淚彈釋出二噁英同今日解放軍自發清路障將會係整場運動嘅轉捩點。廢話少講，大家覺得曱甴會咁易收手咩？眾所周知曱甴生命力強，點殺都殺唔死，政府唔答應五大訴求，佢地仍然會出黎，明明警隊根本唔會解決到嘅問題，大家仲咁落力做乜嘢？

自從第一發國產催淚彈發射咗之後，已經冇得返轉頭，過量嘅二噁英已經存在喺香港，正如當年日本比原子彈炸一樣，各位警察亦被迫成為禍及下一代嘅罪魁禍首之一，所以大家放軟手腳，射少啲催淚彈啦，係咁射催淚彈真係有令曱甴停手咩？唔覺；為過癮？你要記住你老婆會生二噁嬰，成代香港人死曬只會益咗大陸人，所以時刻提醒自己同同袍，射少啲催淚彈，反正你認真打 hea 住打，曱甴都唔會停。

而解放軍今日自發執得磚，他日就自發做埋你份工。一直以來政府唔肯讓步都係因為有警察喺到打生打死，到有一日，解放軍自發驅散示威者嘅時候，大陸都做到咁明顯，香港仲邊洗要警察，人工又平過你，又牛過你，比我都用解放軍，請緊記，邊有軍隊可以自發做乜就做乜，佢哋一定係收order 先會做嘢，到有次order 係做埋你嗰份，佢哋理得警察點諗，警隊對住解放軍係毫無bargain之力，一反抗佢地就武力解決。

所以，國產催淚彈同解放軍係警隊同示威者嘅共同敵人，宜家唔係要你倒戈，但係襯解放軍出動未變常態之前，請你地放軟手腳，交返比林鄭解決，香港下一代係咪二噁嬰就睇你地。

一個香港人上

國際線，請幫手推下

(重要) 一人一信去世衛 要求正視催淚彈所產生的公眾健康安全問題

毅進仔陣condom味越嚟越重

自推一下

推

幫你手推比mon post狗睇